中國：中方絕對不會與任何國家開戰

中國萬歲

國安法萬歲

樓市gogogo

港獨勢力絕不得逞

source?

所以中國嘅軍隊係用嚟對付平民only

永遠都係佢地比人打
佢地先「被逼」出兵
永遠的受害者

即係任打?

中國唔係輸俾美國，係輸俾人民
中國知道一開戰個個省都會作反，特別香港🇭🇰

中國不認同台灣是國家，隨時開戰

玩膠Po勿認真

但佢當台灣唔係其他國家，
會唔會打台灣搞到比外國打？

那內戰不是戰嗎？

中国：x地自古以來屬於蝗国土地，軍隊合法進入x地，不屬開戰

中國係唔敢同任何國家開戰啫，因為知班摺被傻仔唔人打

中國不會與任何國家開戰
但會用人民志願軍名義開戰